點解買樓？轉自高登

米已成炊

純粹個人睇法
1. 借今日既錢, 去還未來既錢 - 可以分30年還, 仲要係固定還款額, 十年/廿年後, 呢筆錢仲值唔值錢?
2. 借今日既錢, 去買未來資產 - 本來要十年以上人工先得到既資產, 今日可以預先得到
3. 30年後既樓價, 會比現在高 - 十年內既高低無人可以準確預測, 但三十年後既樓價, 肯定會比今日高
4. 高貸款額, 長年期, 利息低 - 除樓按, 一般人根本無其他方法可以擁有發國債一樣既厚待

歡迎討論

中學畢業未？

小學畢業未？

除非你上到公屋
否則買樓係必然既事

如果有錢
我寧願儲起移民算
就算唔係第一線城市
我敢肯定一定好過香港
支那管治下結果一定係冇好下場
係一定

我唔係反對買樓，但上面D觀點最錯係有個樓價永遠都升既預設~

有咁既預設，所以買樓(一個實升既資產)，根本一定係啱架…駛乜討論

高登仔點知30年後會點？神棍

支那文革時代都唔會唸到3、40年後會變成咁！

固定還款都講得出 笑撚死人

十幾年前沙士都估唔到十幾年後d樓爆升

呢條友同屈機男有過節